紐約時報follow up 6.16 遊行

條人龍上太空都可能睇到吖 omg❤️ 香港人勁揪